班獌狗柒撚夠未

之前輸比鏝 比人拋開10幾分 摩狗就話陣容唔夠 要買人 成班獌狗表示同意 仲話成隊波都係2，3線球員 得ddg係世紀級球員 連一億普巴都比佢地話只係有潛力 未係世界級
屌奶星 琴晚普巴踢得好 就係狗竇到吹奏普巴 講係世界級 仲屌鳩其他球迷話普巴廢 唔係一線 屌奶星 明撚明話普巴唔係世界級既得死獌狗成日係到講
想點撚樣呀獌狗 被迫害妄想症？

mon post mon到好撚嬲喎
好上心

哦..

好嬲

曼個龍門真世界級
搬得世界級快

我係 我廢中黎 得閒冇野做去狗竇睇下你地又點自打咀巴 都幾好嫁 個人仲精神左tim
不過你班獌狗唔好成日諗住轉移視線啦 依家話緊你地又被迫害妄想症呀

對榜尾都J

喺狗竇up兩句你就嬲到咁

獌狗冇資格上連登

廢中
何必咁撚上心
人地起狗竇到講下笑又一DAY
你就MON 鳩人POST仲要打埋出黎,
俾人知你係MON POST狗仲要咁撚上心咁撚嬲

吹呀 你地之前係公海咁撚串柒柒 但去到狗竇又咁撚中意搬龍門 咁都唔開得post屌鳩你地呀 我大把時間

嘻

好心你班獌狗唔好係到扯開話題話mon post又剩啦 你地剩係認你地搬龍門係咪世界級就得啦

卡域克世界級

做乜撚 輸就抽姐 贏都出黎執幾句 有料

mon po睇人嬴波都算, 仲要開埋po講
mon得咁辛苦為乜呢

樓主可唔可以cap埋圖
順便幫下我地binc笑下

曼狗系原罪

諗起樓主mon po谷到面都紅埋，一路出po個樣就想笑

樓豬柒撚夠未

樓豬驚未 全球人口 有7成都係曼迷

三分已袋 樓豬食撚屎

應該mon左成晚想睇曼輸比包尾，之後爆閘
點知贏左，訓又冇訓，惱羞成怒

利伸:屌樓豬老母臭西

QQ

樓豬開po出黎柒

笑撚死

支持樓主清算19000

之前妓咪又係吹奏義和b助攻，只不過J得幾十分鐘又屌返

猁轟鏝蝗都一撚樣架啦

班死獌狗真係好垃圾
樓主，係我就唔忍啦
bin得大力d

有村雞死利狗來

獌狗是這樣啦

好彩有你墊底

收皮啦廢柴

你個竇冇試過咩

嬲到要自認廢中都在所不惜

其實樓主都係曼迷子 你見佢幾咁為普巴就知啦 希望大家唔係唔好狗咬狗

樓豬嬲到揸實個拳頭

不嬲班獌狗公海講一套 狗竇又講一套架啦

49000

支持樓主清算班死獌狗

屌睇到好撚嬲呀

跟住見到班獌狗打曬j佢就頂唔順
突然諗到可以屌你班獌狗咩搬龍門

車狗一定係冇叫過莫拉達死全家啦

睇清楚標題未呀？人講一你就講二。

我都反曼，但反到咁撚低質我都唔想幫樓主啦

踢到好就讚, 踢得差就屌
隊隊都係咁架啦, 有d咩咁柒?
你唔係認同樓豬條戇鳩下話

多謝樓主提供笑話

反曼都割席

你知唔知自己講緊咩 個個中文字我都識，但加埋一齊唔知你講緊乜。仲有邊度有個柒字出現？

返去讀過中文啦柒頭
佢擺明笑鳩條車狗柒唔切仆出黎抽水

P.S. 你梗係睇唔到個柒字啦, 鑿左係你個額頭度丫嘛

濕鳩獌不嬲成日搬龍門

反曼真係好恐怖

返去讀中文應該係你喎！我擺明屌緊佢講緊獌狗點解要拉埋車落水喎 你就衝出黎懶醒，柒左就話返人柒 仲要拉哂全部球隊落水，咩隊隊都係咁。好on9

所有狗竇入邊d球迷都係on9..
包括埋猁狗..鏝狗...車九, 阿狗...
好人好者點會入狗竇傾計.......

樓主好撚嬲

反曼唔好嬲啦
下年買多雙閘
隊波齊腳就屠你班仆街

樓豬嬲嬲豬

果條車狗自己走出黎抽水 我又唔可以話佢?
反曼真係惡

你又知係同一人講？同埋隊隊都會有呢d事架啦
又唔見你講其他
好啦好啦唔好嬲嬲豬
曼遲早輸波 到時你慢慢抽開心返啦

你條撚樣原來係真on9

系, 全部辣殺黎
走去人地狗竇mon完之後出公海開po抽水果d先高汁

十卜

唔及你

未上過第2果d隊球迷仲好意思抽人水

真係冇個柒字

成班獌狗又屈人 真係好低質

人地自己狗竇打飛機都嬲嬲豬

樓主咩迷

波台真係特別多弱智小學生....
上面個傻鳩依維特又唔知樓主咩迷就懶醒屌人做咩講其他隊
仲死撐....

走入去mon post都唔走去關心下自己隊波嘅轉會消息

係狗竇搬龍門搬到上外太空都唔關你條廢中事啦

懶醒個個似係你喎。。。講獌你講其他隊係度轉移視線。 樓主迷車就可以拉車落水？咩logic?

你都on撚9 而家人地可以抽曼水，但曼就唔可以抽人地水？躝啦

轟
獌區入面講緊巴卡藥膏廢普巴幾皮，可能咁就嬲嬲豬

宜家反獌就係大撚哂 你做得獌狗就要除定褲比我屌柒你 唔準還拖

最撚醒係你啦 出黎鳩up一句攞彩

弱智唔好上討論區啦,我提其他隊使唔使你批准呀風紀

柒夠啦 知錯啦 嗚

我話返又洗唔洗你批准呀？ 話你咪話你囉！講唔埋就人生攻擊呀？小學雞

都叫你學好D中文架啦

人生攻擊

今次不撐獌了，人生攻擊太over

人生攻擊，而家d人係咪心靈咁脆弱

本來都好地地 睇到人生攻擊我真係忍唔撚住笑撚左

屌牙
Respect 啦....

一個反獌青年就比幾句對話毁左人生

樓主衝出黎柒

本身已經柒柒地 人生攻擊一出我就知此post已完

好心反獌畀d質素🙄

有一種狗比曼狗更可笑
就係利狗

人生攻擊 你個人生比人攻擊關我地撚事咩

yes
反得獌聯一定係利狗

人生攻擊
血-100

樓主你開過嘅po有一半都係反獌po黎

口德-100

人生只有曼聯 比曼迷更關心曼聯

係愛呀

你講呢句會唔會冇乜公信力

點會無
佢自己就係一個好例子

又係

不過點都唔夠你d手足咁痴線

你班垃圾獌狗 開post=谷到塊面紅晒 我開post係笑緊你地搬龍門喎 我唔了解獌聯 點會反你地呀 緊係要好了解你地 先知你地有幾垃圾 先可以反嫁ma 唔係就比你地話盲反啦
你地皇者獌真係位於不敗之地嫁啦 全個post冇一隻獌狗回緊你地搬龍門既事

禾真系巧lun京京lor ><

屌

乜撚都入車數

車狗我屌撚爆你老母
樓主攬撚埋隻港毒之父一齊死啦

隻抽啦屌你老母

Gum

你打完有冇覺得柒

樓上成堆咪話人地自己狗竇9up囉
依家笑返你mon post仲要出公海開po笑9人好肉酸呀